遊行其實得24.5萬人

唔知狗警既數學係邊個教

人地用毅進制

毅進制

我同我嗰個支持條例既老母講 佢睇完都笑撚到仆街